有無人喺九龍灣 好撚臭

一大陣燒膠味 咩事

突發 彩雲道配水庫發生爆炸大火

救熄完又再著過咁
好撚恐怖

燒緊